del post

有圖！ 戰鬥女神真面目，終於有網友起到佢底！